香港仲搵唔搵到好似朱茵咁長情既女人

無意見到
個樣仲要冇變過咁濟

癡心情長劍

點睇

我真係恭喜你呀

閪女人

=.="

有 不過唔係對你囉

有呀
同馬德鐘拍過套代表作